點解仲未有暴力衝擊減低遊行人數

上次50萬遊行都有，今次點可能無？